時空之門個鳩game終於摺埋

唔知幾時到神抄呢